可唔可以將os裝外置ssd,唔用就甩咗佢收埋

請教下

可以。

教學plz

ht
以前用過個叫wintousb，不過呢個唔洗裝野同埋都幾簡單

試下先